武漢肺炎危險津貼 醫護都給1天1萬

2020-03-06 17:21:33
〔記者陳昀／台北報導〕武漢肺炎疫情升溫，國民黨立委洪孟楷今天下午總質詢指出，目前危險津貼是醫師1天1萬元、護理人員1天5000元，並不公平；陳時中回應，已規劃將加護病房的危險津貼一致改為1萬元，相關預算通過後對外公告。

—
一萬台幣=2500港紙

台灣成個健療體制都係平得離譜

香港 500港紙住宿津貼

香港都好平嫁公醫
但排到你死都未排到醫你